[長期置頂]老閪都唔割

諗下721元朗？再諗下荃灣手足比人打。
而家打幾拳就割？你話打個香港人就話姐。
佢仲要有件I❤️警察嘅衫，打個福建幫洗閪割啊DLLM

唔割🈹️

醒未啊 唔好比憤怒控制你!

係咪想場運動完
係咪想就義嘅手足死不瞑目
係咪想手足受過嘅傷痛 恥辱 流過嘅血白費啊?

思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

不分化不割蓆呀...咪發癲罵手足

佢袋住藍色TEE = 佢預左畀人打
絕對冇打錯人
打死佢都唔割
放核彈都唔割啊！！！

唔係要割 冇人要割
但我唔想班兄弟比仇恨支配 失去自我

不過頭先有兩個mk仔屌now記者，似係鄉黑嚟搞事

推！

有無人聽到！

推

不過打FA就唔好啦

唔割！

打死佢我都唔割

見到前線多咗mk仔會唔會係鄉黑出嚟搞事

唔割

啲衫又龍又虎又豹咁

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆

不分化 不割蓆

不分化 不割蓆！

老閪都唔割

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

借位一用

所有憤怒嘅香港人入一入嚟

唔割！

手足你地冇做錯

絕對不割
做事後檢討 絕對唔割蓆

手足你地冇做錯到

聽到輸番晒之前贏嗰啲就覺得晒氣，之前贏咗啲乜

不割
荃灣 被刀手 斬3刀
還眼

不分化！不割蓆！

唔割呀仆街
成日係到問割唔割
話都明唔割都重要問
啫係唔當係兄弟啦
You hurt my heart ar仆街

不割

721 811

我無問我話唔割！

不分化不割蓆！
團結呀屌！

感動

不割蓆 不讉責 不篤灰 不分化 不放棄

推
咪撚再比我見到失眠論 屌人post
你係覺得手足做得唔好既
就出盡力去幫手文宣補救返
唔撚係係到出post屌自己友
你出個po除左打擊隊友仲有啲乜撚野用呀？？

失敗
嬲到打錯